緊急法令不管多少條通通無效， 我們只奉行愛港無罪抗暴有理!

誠如大公報所說

Push

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

制裁名單草稿（英文版）長文

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。